究竟 讀琴日 定尋日？（粵語探討）

昨天。究竟 讀琴日定尋日

尋日